魔Daddy走左2日...有冇手足好掛住佢

愈諗愈掛住

你痴線架

其實對佢都係好事
而且好快就會知到底係隊波定係教練垃圾

一早知啦下話

我要普巴呢條撚屌仆街死

Why not both